青頭仔第一次

小弟現時仍在學（大學），自問都幾靚仔，學校中亦有女生主動示好，但由於可能眼角高，至今都未拍過拖，只係偶然同d同學玩下暖昧。

其實一個人逍遙自再，也沒有什麼不好的。但見住身邊朋友老死一個個都拍拖，仲要差唔多個個拍拖的都有ML。每次身邊朋友講起拍拖d激情野，都令我呢個成廿歲既青頭仔心入面挺不滋味，決心快d做成為真正的男人。

不滋味還不滋味，但都冇諗住係大學搵個女仔做GF。一黎未遇到合心水的（靚女大多有仔），二黎自己又鍾意自由自在，冇理由為左搞野而要花大量時間金錢去搵女朋友。至於是但係學校呃女仔上床?咪傻啦，對我呢d零戀愛經驗既男仔呢講，哄女生上床太高級數，就好似原本三桿洞依家要我一桿入洞。就算比我成功上左，上床完即走實臭硬朵，我仲要番學ga，唔該。

左思右想，終於決定交我寶貴（笑）的第一次比d好有經驗人士。就係今日下午上完堂後，用手機去google查了一下d類似141嘅網站。根據網站內的留言，普通一樓一大多都係年紀大。我心諗，話哂都第一次，緊係搵個好d。於是二話不說，直接係網站內查尖沙咀d酒店有咩揀，貴d質素應該會好d。

你咪話呀，其實果時個心真係十五十六，始終第一次ma～間好左其中一個後，就膽粗粗咁用新買電話卡打去問。由於冇經驗，所以問多兩問，先知標價包了酒店房錢及domdom，物都唔洗準備，帶人同$去就得喇。

其實最緊張就係坐車去尖咀果段時間，內心不斷有沖擊：終於可以搞野嗱?平日係tube8睇到d動作終於可以用得上嗱?.........胡思亂想一陣就到左酒店門口，打個電話問，原來不用大堂登記直接上XXX號房。

上到去後，內心反而比較平靜，可能d緊張用哂嗱。按了鐘，又how門一陣，門就打開左，但人就見唔到，原來呢埋左係門後。真人比相差d，但身材好好睇。不過坦白說，就外形條件我比佢好。無所謂，今次拎經驗加要破處，眼前呢位都可以滿足，而且睇佢個樣應該比較溫柔。

入到去，我當識新朋友咁同佢傾計，知道佢細我一歲。之後氣氛唔錯，大家就除衫。佢除淨底褲果時我問左句：可唔可以抱下你，佢笑住話可以，咁我就用好生疏的技術攬住佢，順便搓一搓佢個胸。果刻感覺遠沒有想像中般美好，沒有觸電感覺，可能因為大家冇感情基礎，不過我仲係有少扯。（大家不要誤會我有問題，只係尋晚臨睡前DIY左2次，所以冇咁大反應）

之後去沖涼，我同佢都有d怕羞客氣，笑下笑下就沖完。佢有用手幫我deedee搓肥皂，爽。之後我地兩個都去刷牙，因為之前傾過可以wetkiss。

戲肉黎嗱，我先壓佢落床，之後kiss佢。自己都覺得冇咩技巧，冇計，都係個句，冇經驗ma！亂kiss左陣，又用手卒下佢下身，咬下佢lin頭，就被佢反客為主，壓住我，慢慢wetkiss我個嘴。佢仲話比我聽，kiss要慢慢、深深、續下續下黎，咁先真係有feel。kiss完嘴順住落去頸，lin頭，肚。其實一直感覺不算太大，冇想像中刺激。直到佢kiss到deedee四周，我就打左幾陣冷陣。之後用口帶套套，含左陣，佢就坐左上埋

我係初哥，不停un但總覺得唔夠深同冇咩節奏。換左幾下體位：坐蓮、我上佢下、狗仔等，全部都係av度學番黎。比佢抽插左一陣，我仲未有射的感覺，可惜佢電話響了，原來佢媽媽叫佢留意時間。咁我叫佢加快啦，都仲未想射。之後我訓底，佢踎係度有節奏、有深度咁插。專業果然就係專業，我被佢插左陣就射了。

完事後，沖沖洗一洗身，比多100蚊家用就走。到門口前佢仲親暱咁用手仔摸一摸我塊面，幫我擦走面上的水滴。

離開後我的總結是一般般，原因有三。第一，我係新手冇咩技巧，刺激唔到佢；第二，我地冇感情基礎，比較難投入；第三，我尋晚DIY左2次，精力虛耗。

不過第一次係咁上下啦!起碼證我有色心又有色膽，敢上青樓。而且成功變成真男人，自信番哂黎xD 唯一缺陷後不能同身邊好友分享，比佢地知我第一次上網搵條友出左，實笑死我。無奈下係度打比大家分享。

比佢插

個故太長